Sel 3tamal Märtsi kuupäwal 1853.
Jaan Keerdt, Kohtuwannem
Hans Smitt, Kohtumees
Jaak Põddra, Kohtumees
Kohtumeeste ja Koggokonna Wöölmöldre willitsemisse ja nenda palja parrast tulli Koggokond kokko, ja arwasid, et Koggokonna ammeti mehhet koggona ilma palgata ei wai tenida, agga wenneussu Kirriku Wöölmölder Karl Luik ja monned temma selsilissed kes kunnaki ammeti peale arwada ja kinnitada ei sünni, tahtsid et Koggkononna ammeti mehhe palga ei pea sama, ja et ammedit karta möda woiwad piddada. Agga et ennamast selle poolt seisid et Kohtuwannem üks Rubl 50 Kop. öbbet ja se Koggokonna Wöölmölder kes Magasini Wilja wälja annab ja sisse wõttab 1 Rbl. 50 Kop. öbbeted Aasta tenistusse eest palga sawad, sai se siis nenda kinnitud ja säedut, wallitsedut ja kinnitud said:
1. Karl Saar Koggokonna Wöölmöldeks, lutherusse usku ja endine Wöölmölder
2. Mihkel Lukas, Koggokonna Wöölmöldreks lutherusse usku
3. Hans Tapper, endine Koggkonna Wöölmölder, Wöölmöldrede abbikas, lutherusse usku
4. Pikkajago Märt Tamm, Koggokonna Kohtuwannemaks lutherusse usku.
5. Hans Smitt, Koggokonna Kohtumehheks wenneusku endine Kohhokonna kohtumees
6. Jaan Noor Koggokonna Kohtumehheks lutherusse usku
7. Mihkel Saar, endine Koggokonn Kohtumeeste abbi Koggokonna kohtumeeste abbiks lutherusse usku.
8. Hans Alle endine Koggokonna Kohtu meeste, Koggokonna Kohtu meeste abbikas, wenneusku.
Jaan Keerdt XXX Kohtuwannem
Hans Smitt XXX Kohtu mees
Jaak Põddra XXX Kohtu mees
Karl Saar XXX Wöölmölder
Hans Tapper XXX Koggokonna Wöölmölder
